澳門３個停車場完全水浸 晚上傳十多人死亡

強颱風「天鴿」吹襲澳門導致廣泛地區水浸！澳門3個遭水淹浸的停車場，晚上傳出有多名市民被困，消防正全力搜救。

澳門民防行動中心表示，典雅灣、灝景峰及大興街3個地庫停車場懷疑有多人被困，其中灝景峰據報有多人被困。

網上流傳多現場停泊多輛黑箱車，至少有十多人死亡，當中部分死於車內。

晚上搜救仍在進行，現場已派出泵車不斷排走積水，消防及蛙人到場搜救。

推到有消息

中國澳門人：沒事兒 沒事兒

LM

一張相都無，肯定係大陸禁止左啦，係咪咁話

點解澳門可以咁廢

我都只好誠懇說句恭喜

澳門狗智障到打風都要出街送死，真係冇人幫到佢，抵啦

好快香港都係咁
首先有豆腐渣垃圾建築物出事
之後封鎖新聞
最後大家繼續馬照跑舞照跳

还有党！

果然食左屎

,

港豬咪一樣

申利：十號波都要返工